大阪有邊間燒肉好食?

一個人預5000YEN倒

女

力丸，三千幾炸

太興幾ok

好似幾撚正咁

笑撚死

あぶりや
但係menu種類好少

早幾日食完，同香港韓燒無咩分別
加到7-8000 Yen Budget，去食道園食個高級course好過啦

@大阪andy哥

國產牛燒肉

下⋯⋯ 啲肉差好遠喎

力丸幾撚正喎 3000幾yen任食 算係咁

呢個真心ok

黎緊會同日本FD食 食完話你知

力丸真心冇得輸

同香港韓燒邊有得比 啲牛係現切架

去大坂唔食蟹？

力丸

我唔貼link啦
你yt search 我呢個名
有個playlist寫大阪餐廳介紹
唔睇無問題 影片簡介有餐廳名同地址

Btw國產牛係ok 力丸真係不了

一人去力丸ok？

我覺得國產牛好食過力丸

我都覺

睇黎大家都覺得國產牛正過力丸咁

巴打有推介?

去蟹道樂不如食屎
其他唔知 同埋依家好似唔係當造？

力丸

大阪美食分享區（2）

力丸 你覺得伏既我過返數比你

咁又好過韓燒呀

北新地にくやきもじもじ

係咪蟹道樂？ 其他我唔知 蟹道樂就真係on lun9既垃圾野黎

當造 蟹係冬天食 （外母講）

我覺得伏 點比銀行ac你

我都覺好伏 但唔駛比番錢我了

比呢個價位食到咁上下質素 又飽住走 仲想點
八九千yen叫三塊細細塊和牛又叫唔伏？

講笑姐師傅 其實我覺得唔差 但我去力丸會叫白飯 d肉拎黎送飯唔錯

國產牛係幾正 walk in又方便

食燒肉緊係叫白飯 絕配

燒肉一定要配白飯

呢個假位仍然有非常多選擇
我食親都係呢個價位

價位*

8月去左難波力丸，上網book左就唔洗排隊

揀左¥3,480個任食 比起¥2980果個多有啲選擇（紅點）
結果我地全部都只係叫紅點既 啲肉勁正好靚
不過飲野要另外叫 可單叫可任飲

4個人食左只係¥15xxx （9折 連税 有飲野）

附上9折卷 請慢用

万両

力丸真心垃撚圾喎，全撚部都係得香港人大陸人台灣人食，伏撚到爆，又唔係平

我想問全撚部都係香港人大陸人台灣人 咁代表d咩

即係有以上人食既就好撚垃圾啊？ 定其他意思？

即係入到去冇依三種人就一定好唔伏？

sorry,即係全部遊客食，唔見有本地人食囉
我去過果間個場又黑又大煙,d通風唔好，焗到暈咁滯

大家D評價咁兩極既

萬兩

未食過力丸，但難得飛到過去食放題
仲要燒肉竟然醃到咁都知唔多新鮮.

最起碼都搵燒肉一丁個隻
碟肉上黎起碼係粉紅色先， 通常4個人食16000yen左右落樓.

至於蟹，可以去蟹道樂間高級版， 網元本館.
Tabelog有3.5以上可以接受啦

岩岩坐低

想問下d汁係咪好咸

力丸食咩set
3480定2980

Lm 包膠

燒肉一丁正

3480 再加野飲 ，3480可以揀曬

Thanks 巴打

呢塊野真係好正

松阪牛燒肉M

有冇人食過万両

要訂位 好好食 岩晒上面班人 無香港人中國人

力丸好食喎

一個trip食左兩次

任食黎講食過最好食係佢

燒肉一

低budget 既, 無計就揀力丸, 不過放題d 牛, 你食邊間都係咁, 普通囉. 去咁遠我唔會食呢d.

我會揀食道園, 上面都有提過. 單點咁叫, 你預per head 5000 yen ~ 7000 yen 不等. course 我就唔會叫, 因為有d 未必食, 我會單點.

不過服務佢見你唔係日本人就好串
野就好食既

之前試過打電話訂都full晒
去到大阪有一晚等到差唔多十點半有位walkin入去食過
性價比超高 又平又好好食 又多稀有肉揀
全場又都無外國人 服務又唔差

啲豬潤勁好食

太興正呀

有間係大板車站對出超撚好食
但一個遊客都無

出埋啲女性套餐 有女一齊食叫呢個抵好多 好似3800羊 一大盤二人份
地址要再搵下

燒肉一丁

幫你補個證據

Tabelog 得3.0x 分
連登仔d 味覺....

上星期 去完 食左力丸 食三千幾果個 覺得ok喎
可能我食開屎
同埋好多香港人食 果日同枱一半都香港人

想知係邊間